大快活打手幾時死？ 早餐雞扒細到痴線

$33.5
大家樂高質好多

大家樂好撚貴
起碼40蚊
而且d野小好多

你ugly咪比細d你lor

見你成個小學雞咁咪俾塊 小雞扒你

咁細舊，點解唔出聲叫佢換

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

大家樂咁樣先$41.5
雞扒炒蛋$32.5 (好似係)

咁又真係好d喎

大快活除咗奶茶、雞胸飯、鐵板餐外，完敗大家樂

大家樂藍店 大快活黃店 此post已完

MX屌打啦

冇證據，兩間老闆係兄弟，冇分別
大快活唔再搵杜汶澤，係tvb落廣告，點計

太少分店
MX焗豬扒飯真係全港第一難食

大快活好食好多

等我陣，而家去試吓

仲食美心errrrr

雖然我食開都係細塊過大家樂少少
但冇你果塊咁嚴重
可能你個樣嚴重過我……

太興仲細

樓主大家樂打手

估唔到會有理性討論

我咁先係$37喳喎

但條魚好腥 同埋大家樂個場有陣臭味

南冰魚好正
越南臭鯰魚嚴重污染

Btw，放咗雷蛇股票未

家樂定快活？

塊扒都唔細呀
哩幾日憑卡有$6優惠，屋企有長者卡記得去大快活申請張

快活

佢個南極魚係炸得好靚 但真係腥 上次個餐做優惠食過
差過一開始出南極魚果時 個牛尾通又係淡咗超級多 個湯變咗透明咁 面頭有少少蕃茄係面 超失望

情願去大快活食牛扒/豬扒算 阿活個麥皮好正 好飽肚

btw 雷蛇放咗十世 垃撚圾

平時我都叫呢個

係條腸仔唔鐘意食 有得轉蛋就好

大快活奶茶好難飲

$40 已經有呢到再加個通粉
當然塊雞扒大塊D

應該睇人俾 見你五毛咪俾細你

拉

但大快活條甸個炸漿唔得，
其他都五五波，條腸特別囉

地下舊屎唔洗錢tim，你食唔食啊？

大快活係食吉列豬扒
食雞扒都on9

唔好信連燈仔，
佢地係講廿幾蚊個款。
利申：聽左咁耐都未食過，
呢排一係茶記，一係老麥

又炒蛋又奄列？

咁都上左熱門

佢兩邊炒蛋都正

麥當勞/美心就簡直侮辱左隻蛋, 不過唔緊要已經唔會去

屌你幾歲啊C兄

幾難食 幾少都好
我只會食黃店

嘩

早餐食咁多肉 大腸癌死呀

唔使卡主本人去買???

你樣衰丫嘛 痾篤尿照吓自己個樣先

多有撚用咩 睇見都覺難食

食開一定睇得出
無論餐定台🤣

呢個係38
雞扒係37.5
利申今朝食完37.5

野食黎講大快活不嬲垃圾到仆街
果個乜鳩雜扒餐難食到嘔
但D連登仔已經吹奏左好撚耐
都唔知係食開屎定成班都打手黎

個蛋先正
唔識野

兩兄弟不和拆夥喎

冇搵杜汶澤係真？
source?

有卡就用得，佢唔理
不過我哩間d膠餐盤好多都拱起咗，切嘢時個碟轉下轉下

大快活38.5
雪菜肉絲米，午餐肉，牛油粟米，多士，吉烈豬

唔洗

其實有次遊行
咪尖沙咀重慶大廈有南亞手足派水
我見有大家樂呀姐搬冰出來比佢地

我屋企附近個大家樂成日有班廢老坐系到 勁多大陸人，大快活則相反

+1
有得揀兩間 一定揀大快活

都係樣子問題

黃嘅都幫襯唔落 越嚟越貴塊扒就越嚟越細

我塊幾大

食藍店
垃圾

狗也不屌

樓主係大家樂打手
此post已完

大家樂免費加料點會唔低食？

兩兄弟不嬲不和

你食埋我個份

其實我覺得黃店唔係免死金牌
始終餐廳好食係應該
唔應該係黃就無視果間餐廳既食物質素

時間耐左d人都唔會有動力去
好似龍門咁
去一兩次支持完都好難變常態個個禮拜去 因為真係唔好食

仲食美心

睇樣比份量 甘各下明白啦 唔好再衝出泥啦

樓主你唔覺佢早餐d雞扒好大陣雪味 然後用一大pat重口味燒汁諗住蓋過佢 件雞又細 狗都唔屌

我多數嗌豬/魚

屌啦媽，呢個冇粉面跟，都唔撚夠食

杜汶澤俾人爆拖糧之後冇晒佢啲廣告

味又係差唔多

臭味係真嘅唔明日日食嗰啲個鼻咩事

聽日都未搞掂，平行時空

大家樂個場真心臭 唔知點解

真

係
黃店就比面食下
但如果食物唔得，一次就算

大家樂 不了

大快活係黃（我估的，官方冇表過態）
仲要請杜汶澤代言 你仲想點

大家樂撐警 仲要食佢？

我屌你老母呀

大家樂藍

拉

今日同聽日嘅話題只有區選，其他post 唔好再理，全部係次要，一律拉

MX

其他人好似聞唔到咁先驚
大快活就冇怪味 加藤屋直頭係香 因為有鐵板餐 但次次都係冇位食唔到

垃撚圾

$29 可以食茶記

見你小雞雞，咪俾小雞扒你lor

樓主係大家樂打手
上面有幾隻MX打手
此po已完

勁撚肥 呢個早餐

識食緊係去深圳海底撈

小雞巴

屌你老母真係憨撚鳩
三十幾蚊食個咁既濕鳩早餐
雞扒、蛋，多士 值幾多錢
仲咁撚細舊
lunch性價比都高過早餐
最抵食都係街市三餸飯

仲老麥

政治因素絕對係我揀食店的首要因素！

大快活好得多
完

大家樂個下午茶叉燒瀨 勁撚難食
個湯完全無味 個叉燒有蠟腸味

都真係幾細塊，明白樓主心情
唔明d人做乜係咁串樓主

大快活夠膽撐杜生就係支持原因

茶餐好正喎

兩個餐

MX 收皮啦，

年頭外賣連續兩次俾 5成熟雞扒我。

早排有$4卷，外賣要用2個盒先裝得哂

佢夠膽就唔會po上嚟連登啦

兩間都垃撚圾 咪撚食

鮮茄汁雞胸意粉食到上晒癮

Your face your fate

又細塊咗啲
但你又唔叫佢換

個粟米仲係牛油底
好肥 食左就全日唔可以再食正餐

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

W13

又黎
不如你返屋企食啦
唔好影響大家食慾

70蚊

6蚊優惠去到聽日24號。平時就3蚊。叫3個餐可以平9蚊。

大家樂既魚好腥

大快活見

係咪見你雞細所以比細雞你

你果件係雞柳

我嗰間食呢個餐仲有塊檸檬夾左上塊吉豬到

其實個檸檬係做乜鳩的？
無見過有人食埋

開口就得

5毛

屌你老母仲去食美心？ 垃圾

大快活跟本就唔係黃，大快活有好多食物搬咗上廣州外判公司

裝飾掛
利申直接撥走

大快活正撚到

對上一次食大家樂外賣 一打開個盒成陣酸臭味
原來係啲菜酸左變哂味咁撚樣都賣撚得俾人食
就算唔係藍都唔撚食垃圾

其實我都唔明炸魚柳要放片檸檬嚮到做乜，又薄又乾，見到都唔開胃

個功能就係比你撥走佢
有得食有得玩

藍po
拉

呢條友都幾柒

佢咪毒步天下本人

你老母幾時死

塊肉同啲炸野見到都唔開胃
舊番茄上邊加啲豆唔知做乜鳩
狗都唔撚食

原來你先係大家樂打手

呢塊邊忽似雞扒

大家樂 藍

大快活 黃

冇討論空間

食埋 d頹 can

冇杜汶澤是真
因為冇咗杜生 大快會要搵啲真。員工影相做poster宣傳
代言人錢都慳返

利申：屋企人做大快活

好明顯因為係隻碟、塊包同埋炒強大件，先顯得塊雞扒細件

係，今次輸硬，飲食台竟然講飲食

慣咗假期食早餐+下午茶

唧檸檬汁囉 加埋檸檬汁好食好多 清香啲同冇咁油

問過 話唔得

食開啲黃店都好好食

你唔會食飯？

咁就41...

24 茶餐
依家唔知仲係咪

大快活
快餐店世界第一

大快活好食好多wor
我食開個早餐先30

屌

大家樂奶茶永遠有怪味
唔知係咪啲奶過咗期
咖啡又難飲

食一足面啦

反咗面n年啦兄弟又點

仲食美心？ Block得

細你老母，樓主唔滿意就咪撚食去公廁食屎啦仆街！

大快活係我唯一會幫襯嘅連鎖快餐店

一定係大快活好啲

去死啦大家樂㗎

你細咪俾細塊d你我嗰塊好大塊

27

我成日食呢個餐

大快活 世界第一！

美心，不了

伍淑清同伍偉國都不和

真係腥 我依家都諗返起

連登仔竟然會有理有據咁討論，世界變。

仲有加藤屋

呢個係咩餐

呀活炒蛋好撚屈，屌打大家樂

Lunch 48有雜扒

但其他好似難食

完全同意，要我幫襯大家樂，無可能，無俾錢大家樂賺好撚多年

食得開心 大快活

應該係s餐通粉炒蛋多士加野飲

大快活一日用呢個代言人我都食大快活

咁唔食了

On9

屌你 食龍門啦

樓下大快活裝修😢 依排無得食

一向大快活早餐係好食好多，大家樂尾燈都見唔到。

俾你唧啲汁落去

樓豬

時大時細啫
唔通因為你係脆皮腸就成個都無司華力腸咩

茶記奶茶最好飲
但我地都要支持大快活

快餐店你當食fine din咩
以快餐店黎講 真係算好食架啦

最重要係黃就抵撐

冇咗好耐 其實兩間都藍不過成班on9冇野食所以死都唔認

其實大快活喺運動開始之後
好似冇表過態

都話唔好齋食一間 要食其實細黃店
雖然大快活都唔細 但真係方便

wtf

樣問題 已FCed

總之就叫有公仔麵，有雞翼，加碗仔翅，又有凍緣茶，飽到晚餐都唔洗食先係抵食

魚我食fish and chips都會！
但食大快活就唔搞咁多野

無試過食吉朱都唧

屌 好大

我係切完豬/魚就直接篤篤塊檸檬 唔使整污糟手

D豬排臭既

大家樂既魚柳好難食 冇得同大快活比

就算冇反送中呢單嘢都唔應該食美心啦
難食到

我會叫杯水再放塊檸檬落去整熱撚水

撚都大過佢

佢啲牛肉米粉得一粒牛肉

Real ?!

想要

大家樂$40
份量減半
食埋樓主嗰份都唔飽

你班新會然
毒巴咁靚仔都唔識

OnL9樓主
跟本係塊多士太大塊所以先有錯覺塊雞扒細

Fair Wood >>>>>> Cafe de coral

會唔會樣既問題

樓主5毛~請勿再推此post

大快活成日食，唔喺打手。
撇開藍黃嘅話。
大快活依然喺抵食過大快活。

上面d人係咪眼殘